第一日語

嚟緊報中班，想問下有無老師推介或者black list

仆街想報初班full撚到去5月 好似係
唔返星期六

初班都咁滿?
你揀邊個centre?

太子旺角2間其實4月應該仲收緊生
因為同fd一齊讀要夾時間
4月個啲都唔啱時間
記錯左原來冇full

佢哋啲班無理由咁快full晒

推一推

.

多左本全新n5入門書 連CD
原價110 現放 50